到底住 柴灣, 小西灣 既人點生存

同住東涌一樣感覺
與世隔絕

柴灣算方便la
一程車直出銅鑼灣，旺角

然後啲車咪就係小西灣駛出黎 所以一鳩樣

仲有日出康城, 香港仔, 鴨脷洲, 堅離地城, 紅磡
黃大仙翠竹花園
牛池灣峻弦
馬灣
屯門蝴蝶灣

住嗰頭，有私家車冇煩惱

紅磡都算？

紅磡近紅隧口，好多巴士入紅磡，去各區都得

講黨鐵有沙中線，東鐵，西鐵，觀塘線

紅磡碼頭有船去中環，北角

柴灣好方便 係入新界煩

巴士快到仆街

千祈唔好住柴灣

巴打冇聽過乜嘢叫柴小巴士有限公司柴小巴士網絡分分鐘好過筲箕灣有直車出中環金鐘(780/788/789)銅鑼灣灣仔(8P)北角(8X/8)紅隧過海有118直出;筲箕灣得2X，頂儘俾多條720你不過都要經太古城，隔咗座山咋大佬

冇乜野食就真

柴灣有巴士直出銅鑼灣
又有小巴 過海都有 仲有地鐵

柴灣好過大西北多多聲啦

樓豬騎開牛，咪教精佢啦

利申: 都係騎開牛

依啲區好安寧，無咁多夜青

交通無問題
可能太多窮撚廢老成
句個區都無咩買無咩食

住旺角最方便
全香港的中心點
去大部份地方都係一小時車程以內（以公共交通工具計）

都係落東大街太安樓食

好撚好住

冇啖好食

小西灣一程巴士去到好多地方喎

半個鐘內到中上環

識人住小西灣從來唔搭黨鐵 佢話巴士邊度都去到 又快

連登仔仲未入黎屌鳩樓豬
話冇人有興趣知你住邊

柴小真係垃圾地方 千祈唔好入嚟住
利申 小西灣

去銅鑼灣四五個字
中環，紅磡都係半個鐘左右
仲方便過筲箕灣西灣河

唔去大西北其實完全無問題

以前住過柴灣，柴灣真係少嘢食

好多時去筲箕灣食，有時坐車遠少少去到銅鑼灣食

返中環，爽

連登毒撚:全香港只有尖沙嘴、旺角、中環、金鐘、銅鑼灣算方便

同埋我建議樓主睇下柴灣同小西灣其實係市區

柴灣,小西灣=港島＞港島以外

利申：騎開牛

騎牛返工囉
你唔係咁返工架咩？

日日返機場都未叫遠啦
係無野好食個下慘

做過最落後既公司係點

你條撚屌住山洞都生存到啦

小西灣一架788.789灣仔，中環，十五分鐘到

小西灣啲巴士根本垃圾 差唔多兜十分鐘先上東廊 話咩十五分鐘到中環真係on9

港島咩區都方便啦

118 全程兩個鐘

柴灣好撚多蝻

唔係出機場/去中国嘅話
柴灣去市區各地都唔遠
返工返港島唔洗點逼車
地鐵/巴士都有位坐
觀塘九龍灣紅van朝早多人排
不過上到車都勁快

以前覺得上深圳勁遠
依家先發現係好處嚟
係廢老多但係甚少見到有蝗

唯一要挑剔就係柴灣基本上係美食沙漠
食好d真係最近都出返去筲箕灣

用石頭出糧都生存到, 有咩問題

咁106四個鐘

有樂軒臺已經好滿足

過海半個鐘

之後喺油尖旺深水埗塞

空氣好

隔離嗰間就大西北巴士公司
其實如果嗰個地方地鐵/火車唔方便
需求大就自然多車兼走線大膽直接㗎啦
成個香港島得返柴小地鐵唔多就腳又多窮人
梗係擺多啲資源啦

唔通放落筲箕灣同地鐵電車鏈過咩

柴小公司再唔諗下點開托新客源真係等執笠
港島東唔會再點有特別大既人口增長
睇上屆人口普查用巴士返工既比例
應該要係杏花邨 太古城 康怡呢三區搵d位贏鐵